Time goes by, so slowly

No time to hesitate

Every little thing that you say or do, I'm hung up

懶撚過閪